你屋企人無帶口罩呀，叫佢帶返ok?

唔識當面講?